Caurosell 有啲人真係好癲

話說我賣嘢，要求最好面交，佢PM問我郵寄得唔得，然後就變成咁。

句Fine真係好bitch

佢句 你覺得我唔會？ 已經開始感受到

前面仲有冇message先
同埋反而覺得樓主好煩膠

其實人地都講左 唔緊要，打搞晒，你可以唔覆完左件事。但你繼續講，感覺你都係有少少麻煩友

重有一句佢問話唔面交得唔得

我明但係佢啲態度真係 忍唔住

樓主你都幾煩下

見到樓主好癲

你兩個好小學雞，買同唔買，賣同唔賣，一個字同兩個字，就係咁簡單。人地都話打搞曬，樓主係要表達你對佢嘅意見，覺得佢態度差，曬氣，係要追住人唔放，個話題一早end咗，唔覆咪得，係你死都要嘈

我明好多人都會覺得我好似chur住佢
但有無巴絲明嗰重畀人撩起咗忍唔住嘅感覺

條友就玻璃心
樓主就煩膠
結論：Cautosell真係多on9

根本係樓主on9 , 覆咁大段野懶醒咁

要幾劣有幾劣
大把成鳩日都話要 跟住就冇咗影🤷🏻‍♂️

同意
根本求其覆個ok就完咗件事
樓主又要on99咁又覆多一段

又唔覺買家有太大問題
佢應該係知自己住得偏 先話郵寄 而且樓主你話順豐到付 佢都答應負責比無問題
反而你唔駛答佢咁多 你覺得佢態度唔好咁咪唔賣
你仲要講一大埋數佢 特登搵交嘈咁

前面啲對話又唔cut埋
btw 對方頭幾句係有啲odd嘅
但之後人哋都算數， 樓主仲煩住人
對方都講得幾啱，你可以覺得人哋唔友善
人哋都可以覺得唔舒服嗰bor supper 啦

巴打係咪都明係自己遇著嗰陣係忍唔到
睇人哋就自己實話係可以一句處理完

樓主你咪一樣咁癲

忍唔到咪屌佢一兩句咪算鳩數囉
你打一大篇懶係官腔既文追鳩住人呢個行為煩阿明唔明

真係無乜人明自己遇著呢種人會忍唔到嘅感覺？

下 但係佢又真係無話要買啵
你係有問題果邊

忍唔到就唔好話人癲啦 傻閪

明又點
咁就應該Chur 人咩
你on9 架？

又一個痴線佬
咁人哋真係冇話買喎
btw 有冇人覺得呢個拍賣網有好多bot
問完幾句跟住潛水
成日都係咁

我覺得樓主癲啲

明，但你自己睇下十年櫻巴打覆人都係屌兩句就算
你一覆就打一段野仲要講完又講 煩到嘔

唔知點解睇落你都唔方正常
死毒撚唔識同人溝通

現實一定係煩到仆街仲覺得自己無錯既人
講緊賣家 好癲

唔買問嚟做乜鳩？一開始比bank ac唔識講？冇mark做sold out/hold就係有㗎啦，咁問有冇嚟托柒？

臭閪一個

我都知自己唔係完全無錯
但係佢一開波就已經咁樣講

你冇撚嘢呀

4句叫文
嘥人時間，唔應機就唔叫煩？就冇錯？非誠勿擾知唔知點解啊？

如果樓主係巴打真係影撚衰男人
唔鋸人咪直接屌佢兩句咪算
不斷打一段篇野講人點錯點錯
十足女人鬧交咁

仲要懶醒post上黎比人屌 打到文就就咁 以為自己會好多人撐

住得太古 比你d牛屎仔以為會走數

真係笑撚死

大家睇下
樓主到呢刻都仲係成個小學雞咁
死都仲要話對方錯得多過自己
千錯萬錯都唔夠對方錯

完全唔覺得有問題

我都覺 特別比完錢買d 泵 就有好多bot

咁我又想問下，冇話買，咁又問嚟做乜？
老實講，大部分買嘅，問完有冇，比完bank ac就自然入數
其實真係好想知唔係買，咁問有冇做咩
caurosell賣嘢勿認真？

似你喺度撩交嗌嘅感覺

癲嗰個似乎係你喎，死煩膠

我無覺得好多人撐 我都話預咗大家覺得我低能
係想知大家有無試過自己遇到又忍唔住啫

人地有西講過要買咩，屌你老味仲好意思post岀黎

其實對家1:03話，打搞哂，想end個對話
但樓主下個reply係1:05作左篇文出黎: 如果.....blahblahblah

明顯係想搬一大堆道理，預備嘈落去
但打左一半點知對家想算數唔想煩
樓主唔想浪費打左d字，於是照繼續打照send

我講緊樓主

根本就自己玻璃心
人哋都話打攪哂 仲要又Chur人 又放人上嚟攞認同感

sor巴打 自膠咗

屌你老味，咁你又可唔可以話比我知，既然唔係買，咁問嚟做乜鳩？

樓主點做賣家架？ 一D EQ 都冇，你太小氣
負皮

你平時唔會問人野架？問撚完就一定要買？你乜撚野道理？

對唔住

你咁樣走去屌人，係咪痴撚線？人哋問句係唔係仲有貨啫，又冇話買 你好等錢洗，極速散貨？

問嘢都係問件嘢點用，有冇瑕疵，問有冇但又唔買，咁又係咩道理？

樓主以為自己好撚醒，扮撚哂友善，好賣家

原來係煩哂果類，賣就賣，買就買，幾句搞撚掂啦！ 鳩up 咁多野見係女就呃水吹，吹撚完又要放上黎，等大家做判官，話鳩條女，你就曼開心，打哂飛機！

樓主，你早 d 訓啦 ! 柒頭

可能想了解多d
你一黎就叫人比錢
一般人都唔幫你買啦 都唔知你件野係咪有問題
一行入鋪頭 你就話比錢嗰邊

唔買，但問有冇貨係咩心態？

樓主呢啲懶認真撚就收皮啦

學英文啦 屌你老母

Still available? = 仲有貨嗎？

一嚟就當人騙子
仲話唔友善

你做老闆真係聽乞食

大佬呀你條友唔好咁痴線啦
你入時裝店，一定要買嘢咩？
突然轉軚唔想要，咪唔買囉
佢又冇特登講啲咩叫你hold住件貨
其實係呢啲拍賣網，見人唔出聲咁耐
勢色唔對，就搵另一個客啦

咁點解唔一開始就問想問嘅問題？

如果無咪唔撚使問囉，傻鳩

你係咪冇睇我覆其他巴打？

問完有冇，下一句唔係問點交收咩
其實好多買家都係問
講完價平比佢最後都係失蹤
唔要啦唔該都冇句

香港大把呢啲on9格價撚啦，咁人地真係無話買你又俾曬啲銀行資料人做乜9

冇的話，自然一早mark做sold out啦

係你一廂情願以為人地要咋啵
問你一句你就send bank account出黎 仲要係到發癲
你個人現實中一定係好難相處既人

明碼標價，格價撚應該識睇數字掛

鬼知你會唔會有好多件咩
同啲淘寶狗一樣
你同佢買，佢轉頭淘返嚟俾你
永不sold out 㗎喎

大把人d 賣野post唔update，一件貨放好多地方賣
見到你件野放咗成個月咪問下有冇貨

好似樓主態度唔好先 人地一開始都係想講清楚姐

上得連登邊個唔難相處
上得連登都係痴線撚痴線西嚟㗎啦

問下冇壞，我都係賣家，成日都遇到，咁又點？
問件貨有冇咩瑕疵，尺寸幾大等等...

咁可以證明你件貨尚算有吸引力

Carousell呢家嘢最緊要唔好急，唔好以為人哋問下就等於買硬

樓主 on9

嗰時我件嘢post咗一個鐘都冇佢就inbox

可能同一時間同唔同買家deal緊㗎嘛
同埋唔係個個人咁守規矩，會show hold , sold
同埋人哋問完有冇
你就一廂情願即刻畀銀行number
大佬，係你心裏面條蟲咩

屌你係咪未撚用過Carousell
人地又無出價Reserve 你又無確認出價
正正路路問你仲有無 有你咪答有 無咪答無
人地問你有無 你就答非所問畀Bank Account人
價錢 點交收 乜撚Detail都未Confirm 正常人都唔會On99入數畀你啦On9

自己難相處就全世界都難相處
你唔止難相處，仲應該係好自我中心既人

多謝巴打解答

樓主都係同類人

一個post就發現到原來有咁多on99賣家
衰太認真，自以為是，先入為主，冇信心

樓主最癲
除左句「你覺得我唔會？」之外都無乜野
作為賣家覺得UN耳既咪話唔賣/賣左
仲要打咁多字懶認真又閣下又同人嘈
人地一句打搞晒已經好比面你啦 仲係到追打 收皮啦

你係咪未遇過carousell啲傻鳩？
大把reserve完最後又係唔入數唔應機
利申：價錢 點交收 所有detail我都一早打哂喺info box

唔見你chur 9你老細？

sor囉 上得連登 邊個唔係痴線佬
曲直難分

樓主on9

咁咪ignore佢咪算囉，香港咁大，得佢一個客咩

你一相情廂以為人買炸 傻閪

夜啦 唔再覆啦 各位巴打都早啲唞啦

樓主on9 小學雞 撩交嘈

講咁多野做乜 一句粗口撻埋去咪算

好啦 知道各位點諗
我都知自己有錯 大家睇完可以屌兩句 唔洗咁勞氣

post出嚟唔一定有㗎喎，有啲人有10件貨開一個post，個個都係私訊買，賣晒個賣家又唔即刻update未會無囉 成日添啦
你自己7就7啦 問下就比bank a/c人，係舖頭問下有無貨就叫人科水，醒嘅人點都會問下人係未要先啦

雖然我係躁咗 但都唔一定要一下就粗口嘅

唔好轉移視線
依家係講緊你由頭到尾一廂情願 假定人地會買你件貨
人地明明係問你問題 問你有無 點解你會覺得人地就必然要買？
你可以話佢唔係買都問 運吉 無誠意
但係人地由頭到尾都無講過話「要」、「買」呢啲字眼
點解你覺得人哋一定要買你件貨？

認同樓主
樓主同埋#14都好癲好戇鳩

可能你真係遇過幾個人問完有無就即刻入數同你買野
但唔代表每個買家都係咁架喎 呢個買家比你post出黎都幾慘 人地問左一句 你就乜9都比曬人 好似屈人買咁

你都幾自我中心 自己覺得買賣流程係咁 就當人都覺得係咁

如果我新手用呢個app買野 都唔會覺得問完有無就代表要買

樓主明顯麻煩好多
最唔好得罪就係依種年，會寫篇論文黎少你
你回佢幾隻字就話埋你態度唔重視hea佢
又寫第二篇文屌你態度

呢個post 真係見到兩個 caurosell 癲人

條友仲覺得自己無問題架陰公

講咁多把撚咩
兩個都收皮喇

一個post搵到兩個on9仔

諗住上嚟攞認同點知畀人屌返轉頭
份人一定係嗰啲斤斤計較嘅小氣麻煩撚

好煩懶得睇晒 只可以話你2個都好得閒

然後樓上又引咗個痴線佬賣家
問下仲有冇就等於要買
姐係去街市問呀姐點賣就要俾錢 掂都冇得掂

你都係拖低質素既其中一個咋
食負皮啦

假設我問左兩個賣家
其中一個好似你咁撚chur
唔撚知你做乜尻，我都唔理尻你啦
癲撚到咁 又無叫你hold貨
人地買自然會同講架啦
唔撚通我直接入數俾你咩
我未問 你俾acc替死咩 屌你老母

屌你老未人地問你有冇 你答句still available咪完囉 係你assume左人地話買 自己一鳩send個back account比人 跟住仲屌柒人
睇撚死你現實都係啲以為自己好撚岩就追撚住人黎打個隻黎 到依家都仲係度兜兜兜

已經習慣咗
呢啲比起約好面交即場放飛機嘅好好多㗎啦

總結樓主自己先係癲個個

慘 屌到十年櫻巴打名都改埋

我終於明點解有精神病既永遠話自己無病

嘩呢個真
好彩未遇過

暫時成個post睇到有問題嘅都係賣家
有冇人可以post返啲真係買家有問題嘅例子呀？

估唔到咁多賣家都係癲嘅

爭咩丫

遇過3次
依家全部包埋順豐
要就要，唔信嘅咪撚煩住哂

個感覺我明
但依句未至於撩到要反擊囉

以為樓主經而夠on9，點知有個比佢更on9嘅十年櫻衝出柒

你自己咪係傻鳩囉

之前放野上去賣
有條友講價平300 點知我未答 佢就一輪咀話話我
「你不勞而獲，抽獎返黎既野憑咩賣咁貴，平少少都唔肯，人地xxx賣幾錢啊....」下刪幾十字

我咪答佢
你唔需要理我係點得返黎，我鐘意賣幾錢咪賣幾錢
人地賣得平你咪搵佢買
我無逼你買架

痴撚線架啲人真係 唔平比佢即刻鬧9我

樓主戇撚鳩

正皮
根本呢D 人就係前排個閪客咁
茶記嗌D餐伙計覆佢DOG餐,條友投訴:你即係比狗餐我食姐

完美證明左標題既validity 原來樓主就係果隻癲狗 仲要周圍賣野吠人

上面呀十年櫻巴名都改埋

笑死 其實大家口講既caurosell劣質用户係咪喺曬連登呀

好撚癲 問下就一定要買？
唔通我出去試鞋問人有冇我個碼 問完就代表我要買？
恐怖在自己有問題仲要走去屌人 真係嚇撚死人

開頭睇完以為係曲線，原來caurosell 有喲人真係好癲 ，呢個post 已經有樓主同14樓，兩個癲人

癲嘅本身未見過，點知一開呢個post就有兩個

根本就係你on9

樓主一開頭諗住post上嚟諗住大家會認同佢
點知大家屌鳩返佢就低聲下氣
話想睇其他係咪似佢沉唔住氣

樓主正一垃圾

又一條弱智仔

呢啲賣家驚撚死賣唔出
問一問你仲有冇貨係到, 你答完人叻唔撚切咁俾埋個 acc 人地
好似問完寫包單要買咁

真係好撚癲 樓主 同 回覆果個on9

屌，人地唔高興咪唔買
洗唔洗又要擺姿態又要追到人瘦

成個post好好笑
好撚多傻9賣家

樓主咩劣質頭腦 你問人一句stillhave係咪代表一定要買呀 白癡仲要post出黎獻世

個癲既咪你

痴線 乜都公審？呢度你個fb page？
自我中心果個係你喎 啲態度都幾閪
方死人要你寄左收到貨先比你錢
真係好撚煩膠 仲係咁追住人黎鬧
你驚人呃你貨 人地都驚你呃錢啦 一黎就將人地當賊扮 係人都唔舒服 仲話人態度唔友善 有無諗過邊個唔友善先
條友肯覆返你已經好有禮貌

你下次買嘢/食嘢前千奇唔好問人嘢呀垃圾
你問親一定要買呀
唔係既話預著畀人鬧餐死啦你
人哋問句嘢都畀你啲垃圾狗屎鬧真係慘

仲要改埋名驚人認你唔出咩傻西

樓主好煩好長氣

根本你無野搵野鬧on9
仲放上黎想等連登仔圍插佢 黑心到 人地有咩得罪你
不是本人 純粹睇唔過眼 明明樓主自己煩膠先 成個港女格

係咪第一次賣野? 不嬲都係比左acc佢，佢入完自己醒水通知你架啦。佢唔入或者入左唔通知就咩都唔做，鬼知條數邊個架。快入而confirm者得

反而覺得個買家反駁樓主好有道理

如果要郵寄商品，買家要入數先跟本係好普遍做法
但樓主一開始既語氣已經當人唔肯入錢咁

跟住仲要屌返轉頭鬼人地態度差，繼而仲要咬住對方唔放

個買家好慘，無啦啦遇岩個痴線既樓主

屌 真係好多癲佬

哇 呢個人仲癲 我講緊你
你係咪由細到大無同人講過野 死毒撚一個 出街唔會問價問有無貨果啲？
乜依家連弱智都識上連登

人地問定先再格下價有咩問題遇著啲痴線佬真係三生不幸 講到嘥氣

Caurosell好多賣家都好癲
樓主係其中一個

痴撚線 長氣到見到都覺得辛苦 做咩啫你

我賣開通常就比一日個買家入數，夠鐘都唔入就比下位。件貨唔係得你一個有興趣，唔入訂就唔好煩膠住我。

正想講

唔洗醒，一個正常人都會問左人係咪要先，再幫人留貨

對方又無出價，又無主動問攞戶口號碼過數
跟本係個賣家夾硬黎當人hold貨

知自己有錯仲連人ac名放上黎？
好撚假呀扮知錯仲搏人贊同你
我係你就摺埋一二邊算鳩數啦 肉撚酸

我發現依個網好多癲賣家你都係
之前有人開過post有賣家係人同佢PM完都會俾佢屌晒祖宗十八代，屌完仲會放cap圖出黎公審人

完全兩回事 人哋係個買家問有冇咋 雖然都問完無影
但你係無聊喎
你寫明只限面交都好啦 我都遇過啲問可唔可以郵寄既 你直接答得唔得 / 順豐到付咪ok囉 又咩要比錢先
今時今日 我諗無人上網買野 會係先收貨啊？
人哋講幾句 道歉都講埋 你仲要一大段咁覆 chur9住
究竟你癲 定佢癲

傾唔掂咪唔賣囉到底做乜鳩
有冇咁撚好氣

樓主煩撚過個牙嬋

對家應該直接blk樓主，應該會激到樓主生蝦咁跳

邊度有話要

呢個係重點咩
鬼知有無極速比人hold左咩

佢哩個case賣家on9就梗架啦。

奧海城係邊
頂你唔係買唔好問啦

非誠勿擾我知啊
但人哋問完 都未有回覆 一次過send哂入數資料當人買 自己無問題？唔諗下自己係先入為主？ 雖然條友隔五日都唔應都係衰
但你咁大個人 去買嘢冇試過問完唔買？

樓主真係好撚on9
第一單都算，正正常常成年人係唔會得閒成日去交收，但你驚騙案都可以理解
第二間堅on9，問下都唔俾

閣下...真係頂唔順 樓主真人一定好撚煩膠好難相處

睇完呢個post 淨係睇到痴線賣家
樓主就煩膠， 答果d 野又懶醒又懶係官腔咁， 我一句都冇認真睇

下面就有個傻尻， 人地問一句still have? 就彈個戶口號碼俾人叫人入數， 5 日後仲問人入左未屌柒人 到底有幾on9 先會覺得人地一定買

兩個都有問題，完。

又係你自己話可以順豐
之後又話唔得
你玩晒啦

on9到震，邊有人咁放嘢
人地hi咗，唔確認下先？一炮過問人入數未
仲有，一般2日唔應機，我就覆第二個
邊會on99咁等成個禮拜

樓主 你開post雖然無人撐你 取唔到暖
不過你搵到個同你志同道合既朋友仔
你哋一定好啱傾 快啲tg佢

一樣都係麻撚煩痴9線

我覺得你好友善

咁都有得笑
樓主個case：
最多話買家串；但自己就長篇大論
煩膠到

另一個回覆既清仲好笑
睇完樓主個post仲衝出黎
最簡單唔比人格價既？

自膠，未睇埋下面幾張圖

你班友到底知唔知出價呢個功能係要黎做乜

擺明賣唔出難得有人問，
但又無左反應搵人屌鬼啦

個撚個問完有無就要買，咁做生意好好賺啦

睇完就知樓主煩膠

樓主一睇就知係個d小氣男

人地可能漁翁撒網 問幾間有冇貨 可能第二間又有優惠比佢平比佢 咪唔要你嗰啲囉 又可能突然唔想要咪唔要囉 做咩鳩野啫 問下都唔得 on9 平時好少生意咩 問一句就跳哂制咁

笑死 引哂啲on9賣家出黎 齊齊比人屌

搵認同感失敗

好多痴線佬

睇完個post唔咁去carosell買野
咁多痴線佬

原來你就係嗰啲carousell癲佬
問下都當人買咗
人哋又唔係出完價走咗去
有乜問題

呢個post好正
d真癲嘅沖曬出黎

早幾日有個賣家放件野好抵，約左第二日出黎交收，點知搭車就出到去就話唔賣俾我正仆街

樓豬一定係個啲原則撚
好煩
唔係，你誤會咗我

唔關carousell事，係依個世界總有啲傻閪唔知自己先係傻閪

慶幸嘅係我係carousell 買野賣野咁耐都未預過樓主同上面另一件果類傻閪

樓主死要面
好來好去唔得係要撩交嗌
你唔賣畀人人地都耐你唔何啦
仲要串多人一棟咁撚賤格

未見過有賣家講咁撚多野
賣就賣 唔賣就唔賣 咁撚多嗲做乜

同埋樓主，我唔知上面有冇人講左，依家教精你

你係賣家，人地要求你郵寄其實佢先係不利果一方，你係度瓜瓜嘈做乜鳩？
好啦，當你份人好正直，講咁多野都係想保障埋個買家。但依家人地都話唔方便面交，郵寄比哂錢你先都無所謂，其實你係咪反而應該開心有人咁信你呢？非要搞到嘈交收場？

d 賣家真係好撚癲

Caurosell 啲人成日問一句就算，傾好價又唔覆人，拖左幾日又話唔要，一啲交帶都無！
都係用返肥花高質啲

我都試過遇過一啲好激動 最後佢都同我講返唔好意思
可能佢都知caurosell 多痴線佬

講兩句覺得唔對路我就會block, delete
費事浪費時間

我都連續有幾條友話要問晒比錢方法但冇晒聲氣

痂撚線咪應左佢囉
你估成個caurosell 得你賣野？
大撚把人將一樣野放唔同既平台上面賣
係第二到賣出仲要唔去取消自己個post
自己死入caurosell睇下，大把野po撚左成年以上
問下有冇貨有乜撚野咁出奇？

當撚到人地問完一定要咁，你唔比人搵到價錢好過你既
仲好意思追住人問人入左數未，on99

雖然你比銀行account 佢果陣就應該覆你唔要
但點睇都係你on9多啲，仲話咩浪費你一個星期時間
痂撚線

真係好多樓主呢種傻閪
幾十蚊野講到幾百萬生意咁
洗唔洗過10蚊比你落訂再寄貨？
搵埋銀行出張LC先？

你都痴撚線
點睇都係你係聊人果個啦

又驚人呃佢又要保障雙方，唔知面交嗰陣樓主會唔會拎埋合約出嚟簽無售後服務

樓主好低B

又一個痴線佬賣家
你唔撚俾上邊好多鋪頭賣同一件貨
睇下邊間有貨，仲要睇邊間平D咩

負評俾樓主
同你做朋友應該好辛苦
請你好好反省

擺出黎就一定有貨? 你傻撚左?
有d撚樣擺出黎但其實冇現貨要訂
問下都唔撚比就咪學人賣野啦死傻鳩

樓主講嘅癲人係咪講緊自己

兩條on9
一個仲要改埋名 淺色眼眸
好撚柒呀

負評比樓主

明又點撚樣呀on9仔
你自己失禮架

兩個煩膠都喺度拎尾彩

唔撚俾人問野？

問就要買你都on99
上網賣野已經咁撚on9
睇你個死款都唔係做生意搵大錢個種人

唔撚俾人問野，就寫明話唔俾問
寫明問得就要要，唔要就死全家呀嘛

Carousel 有啲人真係好癲，樓主就係其中一個例子

痴撚線，人哋都收晒聲，樓主唔停口chur落去，仲要開post公審，完全feel到佢嗰種癲法

有個女仔同事問你，hi on9仔，今晚放工有咩做呀？

跟住你答，無呀，無嘢做呀。我book咗間時鐘酒店，8pm新田地街等啦，一齊扑嘢啦。

第二日巴打喺連登出po屌鳩女同事放佢飛機。

完。

屌你老尾 問一句你ff到咁多野

爭咩呀 溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

正想講 之後樓主再嘈佢先回擊

喂 你係咪on9架 個個都話你有問題仲喺度撐 懶係有自己一套咁

自己有精神病仲要屌9其它人有精神病先好笑

係一個post 見識到兩件on9仔
有一個仲要一直死撐, 唔知自己錯啲乜.

連登俾人話係child登唔係無道理.
就係多得你地兩位on9仔既努力

樓主自己都好撚煩

兩個都係麻煩友

On99

最撚憎面交
而家好撚多時間咩

應該話
買家都講左郵費佢出
仲會過左數先
點睇都係佢承擔哂d 風險啦
你都識講幾十蚊野啦
買賣個幾十蚊野又女約時間地點坐車
真係無聊人先會覺得無問題

你咪收左錢，寄之前影返一兩張相俾佢睇件野無爛咪好lor

2019年啦
有d 野仲面交黎把柒咩

總結
樓主都on9

你真係傻鳩豬

駛鬼同佢講道理咩

一句唔面交就唔賣囉

你都幾自我中心

賣家有權定規矩 架喎

你真係ON9煩膠玻璃心你唔係覺得自己用下閣下 覆長D就有禮貌 人地打得短就態度惡劣呀

覺得自己好好彩
冇遇過樓主同埋十年櫻巴打咁痴線嘅人

係，我都覺啲人好癲

講緊樓豬你呀

睇樓主打字已經覺得一定係啲煩膠毒撚

建議十年櫻不如做地產
d 人問一句就要俾錢 肯定賺硬

其實個買家又唔係差咋喎 人地都話到付無問題 你就好似俾人殺左全家咁係咁講 根本上到後期話唔買 就end topic啦

似普通買家遇到痴線佬多d

訓練下你d eq啦

老左一定勁煩

笑撚死 明明郵寄最撚好 又唔洗出街 又唔洗約時間，人地仲唔係on9問你可唔可以收到貨先俾錢，人地都話俾埋郵費，過埋數先。樓主真係戇鳩鳩。算把啦你條撚樣以為放上嚟，我地一定幫你，你慳啲啦，放大自己隻眼睇清楚

做乜9

右邊係樓主?
一睇第一句就覺得你有問題喎

話交收唔出現會公審我
點知佢都冇浦頭

仲搞撚笑第二句就俾晒自己戶口資料人，如果出面個個好似佢咁，咁就仆硬街，問有無貨都要俾錢買，諗都唔俾諗

痴線...
講撚到問完就要買咁
咁心急咪學人賣野啦

地產佬

問左就一定要買？咁你去行街買野唔好拎上手睇呀，拎左你就要買架啦

樓主幾多歲？

根本大把賣家都懶得update件貨嘅status，次次都要問先知無貨，有啲直情唔覆機

條友淆到改名

有條仆街700蚊放Garmin 235
2個鐘前出po 一搵佢就話賣左

似樓主有精神問題

賣家有權不設郵寄，你咪唔好買

我就覺得still have果位巴打癲d

Caurosell 有啲人真係好癲
個個咪係樓主囉

樓主好撚煩，人地都話咗算數佢仲係咁長篇大論撩返人把火，你當自己邊撚個
麻煩樓主公佈自己acc名係咩，等我block鳩你先
唔想唔小心同你有交易

最撚on9 係d 打字打到賴係文質彬彬, 扮晒有教養咁, 但句句串柒柒

果然真係好癲 樓上都見幾個

你咪其中一個死癲佬囉
賣個嘢都可以打千字文 黐撚線

both shit

上面個十年櫻痴線佬仲有回po
改左名做淺色眼眸

弱智買家千花百門，所以有啲賣家先會寫明非誠勿擾，並唔係蠻不講理問完唔准諗即刻買

屌你老母樓主是咪女人嚟架，講野扭扭拎拎成條煩膠咁，人地話打搞哂之後唔覆咪算撚數囉iqeq 都學乜柒人放野上網啫，仲要擺上嚟諗住公審人，收皮啦樓主

好撚多呢啲癲佬，我試過問左句仲有冇保養？佢答完我冇開app睇，佢炸左我十幾個message仲要屌我唔買唔好問

你真係弱撚智

樓主on9 d
少少事打論文

係 真係好癲

啲賣家

唔洗再問啦
你睇幾多負評都知
條友最多都一開始敏感左d起鋼講幾句
你就成隻狗咁比人講2句就起鋼起得仲誇張
追著人黎咬又打成篇文鬧事人仲要懶理性
死都要鬧到人地認錯為止咁

加上係呢個post不停想拎認同
我肯定你現實一定係好撚固執好撚麻煩既死毒撚黎

On9仔名都改埋
你睇下你自己幾撚7呀

態度差既人不嬲一街都係
你越理就越覺得遇到好多係你身邊
唔理既話下一秒已經唔係腦入面

你仲撚痴線
你出街買野食野都會問野啦
問完就一定要比錢咩
on撚99

得個知字ok?
你出街問親嘢都一定買?

對著你呢d on9仔就真係唔好認真
問下先都唔比比bank acc就要比錢

兩邊都on9
打和

根本樓主自己問題

上次買左件次貨 個賣家話肯賠償一半價錢
但次後走數唔覆機

我剩係覺得樓主你好煩

俾少少氣量呀 乞衣咁既閪樣

恭喜你過咗香港人測試

樓主肯定係煩膠， 人地fine完都仲要追擊

其實癲果個係咪你？ 入左數先寄比佢咪寄囉 你打字海把撚咩 風險係有 但正路順豐有幾河寄失 仲要寄失都唔關你事啦 你都提左佢 dllm幾十蚊喺度浪費生命 你都on99

原來呢個post 係睇d 賣家有幾癲

對方算好有禮貌啦
點睇都係樓主搵交嗌

哩個真係痴撚線

好似d經紀
問下層樓賣左未
就話有興趣好快d落訂

你買野問都唔問下detail 直接俾錢
唔駛傾下面交定寄
佢就話無睇到message姐
人哋問一句姐你就直接當人買

我都試過，以前賣中學雞精書
有條友嚟問我still hv?
然後問我入面有咩課題
答完，又叫我影幾版俾佢
搞完一大輪佢先話唔要

樓主
見到你對話咁認真打長篇大論真係好炆
對方已經好客氣啦 佢仲覆你已經好俾面你

咁小事都忍唔到
咪姐係其實你自己都係癲佬咯
100步笑50步

你第一句 對方可能覺得你講係人都知既野 係懷疑佢唔信任佢
你又覺得一開波講清楚 保障番自己先

呢下係佢on9多d 因為真係有可能有人唔知

但佢有禮拜講打搞曬之後 你仲jer住曬
On9方面 你完全反勝佢

樓主on9好多
一句「你覺得我唔會？」
立即起鋼

樓主好癲
雖然佢都癲
不過我仲癲
居然浪費時間嚟覆post

支持樓豬繼續po啲on9仔出嚟公審

你覺得我唔會?

完全同意
樓主首先要做嘅係改改第一段野嘅字眼，用字客氣啲，唔識可以搵到付嘅公司參考下;
其次係同客溝通嘅技巧，就算大家溝通唔愉快，都唔應該追住唔放，追到人地反咬你一口，到時就真係

個癲人係咪你
仲千字文講咁撚耐 啱咪交易唔啱就走啦
唔知以為情侶攤牌

樓主自己on99

呢個post好高質😂😂😂 結論係carosell好多連登痴線佬

頂唔順有d人叫你影多幾張相俾佢睇
本身都影左好多張post 架啦
影完又唔買 浪費晒心機
而家直接唔覆算

人地肯順豐咪仲方便人地比錢都唔驚
入數紙再check戶口咪confirm 囉

做乜撚野
寄咪寄 外國寄黎trade都係咁寄啦
淨係呢個po都幾個痴線佬 包括樓主

明啦，遇到樓主你呢啲人真係忍唔撚到㗎

問下又唔得 覆你老味咩 要就一早覆左你啦
你去Nike問對鞋仲有冇 試埋你都可以唔撚要啦

又幾好笑

啱啱遇到個人話要畢業公仔
隻公仔都幾大 成個身咁高
同埋都新 一直得個擺字
我賣125 條友問完邊度面交 之後話要包郵wtf
我倒貼送

痴撚線

屌 最撚憎買野賣野打字海 做乜撚

其實個買家除咗句fine有啲銀耳之外
完全唔覺得佢既回覆有咩問題
真心覺得樓主on9 煩膠啲喎屌

擺明on9樓主搵野拗
之後擺上網取暖

你好撚on9 睇咗幾張圖都係你小事化大 你現實生活係咪無朋友 過得好辛苦？

樓主真係on撚鳩

Carousell 有啲人真係好癲
果個人係咪講緊樓豬

你唔識問句係咪要咩？
邊個癲呀

樓主戇鳩，放呢度搵認同。

如果op出去開門做生意，日日望住啲人行入嚟望兩望就走實好快激死

少少事都忍唔到成隻癲狗咁
你EQ咁低就咪學人賣野

both on 99

你太多口

明，遇到樓主忍唔到留個言話樓主弱智仔

Carousell 大把bot問價然後消失
有真人已經唔錯

人地一開頭講左肯俾錢先 叫你寄就寄啦
吓吓覆一大段野煩過西

兩個都on9

樓主唔知你嘈乜
由佢fine開始你已經可以收佢皮

問完有冇，轉頭第二度見到平啲買左得唔得呀？
你唔識問佢係咪買就當人要？啲女問你有冇女朋友你就當佢冧你可以除褲屌呀？

做喜劇？

係
D人最鍾意問你影多兩張
前中後都本身影晒

最過份係有次賣件貨$10
勁平已經
佢仲問我可唔可以$3 包郵
我同佢講： 送俾你好唔好？
佢話返我唔賣咪唔賣唔洗咁講野
我心諗：你一開始都冇尊重過我
依d真係垃圾黎 我掉去垃圾桶都唔會俾你

直頭唔好覆佢算啦

有好多壓價狗， 話自己係學生跟住叫我平一半畀佢
近排仲遇到一個賣壞嘢，事後唔聽電話， cap曬佢圖， 我下一步應該點做

agger

Ho lum on9

你明條撚咩？
明就唔會再繼續啦

仲有好多買唔起名牌死chur叫人減3，4百

而家咪屌柒你地做埋d 浪費時間野lor

同 d 廢中一樣
係到屌9 中旅社cut 派籌轉網上預約一9樣

本來成個post都會屌鳩樓主你，好彩有第二個on9岀黎幫你頂撚住咋，仲唔快啲多謝佢

賣嘢嘅人係有權選擇佢用咩方法賣
接受唔到嘅咪唔買搵第二個囉，講咁多做乜

條友真係痴撚線

樓主煩膠d

其實佢態度已經算好好 肯同你傾落去
比著我就一早block柒你

樓主呢D人心胸狹窄
人地無攻擊性 仲講咗句唔緊要啦打搞哂
你都仲要chur住人 扮撚哂有禮貌咁撩交嗌
最撚嘔心就係你呢種人
幾十蚊仲要面交 你窮咋
人地buyer都未撚驚 你係到婆婆媽媽
仲要post上黎申請比人屌
死毒撚真恐怖

樓主柒到喊

一味話100%樓豬錯既人
真係傻鳩嚟

人地賣野 用自己最安心既方法有咩問題

如果 樓豬下次賣貴野 畀人講左句呃走左件貨

兒登仔咪又話人地蠢

你就唔止傻鳩，仲係文盲
依家屌樓豬唔賣咩
屌緊佢喺個買家話唔賣唔緊要之後仲要瘋狂狙擊呀
你同樓豬真係天生一對

樓主真係好癲

on9 你似智障多啲
我有話樓豬啱哂 ?

自己睇多上邊個reply先啦

佢溝女一定都係咁 下下打一大段嘢

智障學人懶醒
冇quote人，然後話自己唔係屌緊主流意見
最柒係自己like自己

依家根本唔係討論緊對與錯、賣唔賣件貨
而係樓主少少事都Jer住Jer住，又婆媽EQ低又長氣
咁嘅嘢都想擺上嚟公審，係話佢份人on99

都唔止係少少啦

carousell好多乞衣

唔怪得人話你wor。

其實大家都放重點係樓主死chur 煩膠嗰方面，你就睇個交易方法。咁你回時又冇頭冇尾，人地誤會都正常。

完全係樓主癲啵

全世界要跟你地隊去追咬樓豬先叫 討論 ?

樓主真係好煩膠

樓主似係啲平時無咩人同你傾計
一有少少機會就係咁講

其實你都係麻煩友...

Only u......

樓主個主題根本唔係討論面交定郵寄
你連問題都GET錯

你兩個真係好撚得閒
買樣幾廿蚊既野都打篇文出黎
正常人唔想買 賣 直接唔覆算數啦

睇清楚，我有講佢回時又冇頭冇尾，人地誤會佢好正常。

有第二d 睇法冇問題。但佢一開始就話晒成班人係傻鳩，完全唔對題。唔明大家屌緊乜，九唔搭八以為自己係塵世間一道清泉，只有佢睇得到真相。懶醒到咁，大家屌番醒佢都好合理吖

如果你跟住做人都係咁小氣嘅話
我諗你每曰都會好忙

希望你係仲細 後生
可以及時改變下個心態

用咁多時間放二手已經on 9
仲要傾咁耐 心態咁差
你個人真係好唔掂

傻鳩樓豬，寄咪仲好，面交要左就右就，樓豬又要懶係野扮好賣家要求面交

我身為賣家覺得呢類先係爽快好買家，最差係就唔到面交又死都要面交個啲人

樓豬又懶係野打一大堆廢話做乜姐，直接問佢兩條問題: 順豐到付得唔得，有無xx銀行入數已經搞掂啦

樓主好撚煩

人地買家都未驚入完錢後樓豬唔寄貨
不嬲都係入數後寄貨 樓豬驚乜春

感覺香港人真係好煩膠，我話你呀樓主

小學雞鬥小學雞

已經有玩caurosell
好撚多乞衣同低b仔，買幾廿蚊野講到要低過來貨價
送撚埋比你好冇

乜有人唔明咩？
我只係話呢類人同廢中廢老一樣ja ma
無迫呢類人一定要郵寄wor

yu正如我唔會對d 廢中廢老有寄望佢地會變一樣
但我會屌佢地一成不變
無衝突ga wor

明唔明呀

最撚憎樓主呢類死唔斷氣煩膠，男人老狗打咁大篇野把撚

嘩 屌你老母 睇撚到燥
咁撚樣講野都得 有冇搞撚錯

話緊你呀 濕鳩樓主
賣嗰幾十蚊野 講撚到咁撚嚴重
話人地態度唔好
你自己檢討下自己問題先啦
當自己賣野係大帝咁
一大堆歪理 又懶係講道理
其實係度小事化大 服撚左你

你一世都係caurosell賣野好啦
你搞生意既話實仆硬街
當自己賣野有寶咁 乜撚野唔賣俾你 賣俾第二個
唔賣咪撚哂人地時間啦
人地講 fine 已經算好客氣
如果係我 block撚左你 唔洗煩
正弱智仔

最撚癲係你

人地由頭到尾都無話要買
佢邊撚度浪費左你一個禮拜時間呀屌你老母

樓主你個陷家鏟平時應該係好撚閪既年

主動宣洩不滿唔代表
道理就企係你個邊

成個gay佬咁

我而家幫買家屌鳩你老母臭閪

唔駛客氣

其實樓主開d咁既post
係咪expect連登仔比好多正評你撐你
然後再搏比d content farm share？

啱又唔特別覺得你啱曬
但見你煩膠咁死chur人覺得有d柒

淺色眼眸屌你老母

九唔搭八

以物換物果啲仲弱智啦
呢啲低級數

你好撚痴線

小學雞 心態要攞尾彩

兩邊都on9

睇左頭兩張圖其實樓豬啲回應頭兩段都無問題，係唔知點解硬要加最後一段落去

賣下二手嘢je，樓主講嘢咁官腔

人哋都話過咗錢畀你先 你做乜要咁執著?

懶係大公司d罐頭回覆咁

樓主on99

小朋友齊打交

海軍鬥水兵，兩個都咁戇鳩，打和啦

同埋你打錯字

個post癲在，樓主唔知最癲係佢自己

見到樓主打咁多字就知做人又小家又煩西

樓主已經夠on9
點知一山還有一山鳩

賣就一聲 唔賣就兩聲 您係睇中佢d錢 佢係睇中您件貨 您哂咁撚多時間打字 同條友說教做乜撚野
理撚得佢態度點 您唔撚順氣 唔想賣俾佢既話 直接唔覆佢就搞掂 交易定交心呀而家？

咁你都追住人屌姐

樓豬戇鳩

件事一早完得,係你係咁jer住

真係精彩樓主衝出黎柒完下面仲有個同類
聽過有人被買家話點解賣貴過出面舖頭

樓主好嘔心

諗起想我嬲？果條友

Show Blocked User - 十點鐘後唔好打嚟

樓主先係癲個個
成個呀婆咁

樓主仲同佢嘈落去 見佢on99就已經唔好應佢啦

買就買 唔買就柒就
少少野都係度咬文嚼字
2條友都痴撚線

caurosell d買家買幾十蚊野真係當自己大曬咁

人地一早講咗打搞哂，想close file

唔知仲有咩好嘈

買賣嘢都咁多嘢講真係服咗你哋
我之前一般會咁問
我： 聽日旺角站6pm 面交 ok?
佢：ok

完

迫9人買你好等錢洗咩柒頭

屌 條友痴鳩線 問下有無都唔得

樓主我屌你老母臭閪 死煩膠 你老母一定比你煩到爆血管，跳樓死

2個都痴撚線講咁多唔知做乜9，有時間睇下書，睇下新聞啦。2個小學生

算啦 冇撚覆佢好過
依個垃圾apps 個個窮撚
壓價 我試過賣野$400 平到$360 俾佢
出到黎仲要 驗屍 15分鐘
再等佢30分鐘
最後$200俾左佢
因為舊野好大 我賣唔出都會掉左佢
依個apps d人真係好cheap雞
曬左我一個鐘時間

樓主好撚煩，現實識到你呢d人真係死撚咗佢算

呢個真 原來個post講緊自己

成個女人咁
樓主

5蚊買個火機

劈頭就問 唔洗噓寒又問暖
一買一賣 講價on99

有冇人back up
十年櫻同埋樓主真係好撚痴線

痴線 遇著樓主啲咁既人真係人都癲
都算有禮貌 你唔賣咁唔緊要 打搞哂
仲要死唔斷氣咁
同啲師奶八婆一撚樣
死撚都要做到自己係贏家 要人跪低同你道歉咁款
死返去babykingdom啦

弱智真係唔好用carousell
講緊樓主

我睇到你打啲嘢都燥
你大過一定係嗰啲乜都屌一餐嘅廢老
重頭學做人/社交 ok?

笑撚死諗住起底睇下邊個咁弱智
點知你個on9仔驚到名都改埋

樓主好癲

乞衣都好多

屌，咁就係你EQ低，人地咁都叫撩興你，講兩句chur住唔放，人地打兩句你打成段野，見到未見過仲要交易唔成，你仲癲大佬

遇過D on9仔放嘢仲要已讀
十問九唔應
放定唔唔呀Ching

幫唔落我都覺得你反佢枱個時機遲咗
其實你可以早啲係你一開頭feel到佢唔友善嗰下就即刻講, 但你等到佢end topic先聊起

以家D人都唔知有冇心放
[img]

樓主又長又chum煩到嘔

樓主煩到hihi 最有問題係你！

睇吓買賣啲咩啫，
你依啲幾百蚊交收買賣賤價貨遇著個個都低下層賤種好正常

我之前放個Dyson hp03嚟交易條女好正😢

垃圾樓主 講野成個傻仔咁

咁點呀 你有佢電話啦

on9 人地幾撚時話要買

點解樓主咁多負皮

On9樓主 現實中一定係d自私撚 處理事情唔成熟既人黎
咁大個人仲咁小學雞

小學雞 咁大個處事仲咁撚唔成熟

岩呀 好認同 係都挑人骨頭嘈個d人
連佢自己都唔覺佢係呢d人ga la

睇字覺得你好煩

On9仔 咁你ao贏左又點？ 三唔識七
哂時間

屌你老味個 樓主 同 十年櫻 都係弱撚智

屌懶係道理撚
樓主扮撚哂文皺皺收嗲啦
仲放上嚟俾人屌

2個終極中二病毒撚係時候組隊拯救世界

你真係好撚on9,問仲有冇貨就等於offer/acceptance? 笑撚大人個口

哈 咁依家咪變左你問題囉 做生意最講係理性同冷靜 除非你覺得做唔做得成都無所謂